政府出大絕，補2000電費！！

民意逆轉

HKD 2,000.00

全民撐警

2000蚊就想買起我地咁多人

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

當我哋乞衣呀！

錢照拎
照出黎

睇怕呢場運動要結束了

有無文宣組幫幫手

親，你知道嗎？示威者為你帶來了：

薪俸稅寬免提升至100%；
幼稚園及中小學生 $2500 津貼；
一個月公屋免租；
電費補貼 $2000；
綜援、高齡津貼、長生津或傷殘津貼出雙糧。

成功爭取的比起你的立法會議員爭取的更多

人人俾2千買起柒波波好過

示威者成功爭取電費補2000

多謝林鄭媽媽
我錯怪你了

2000? = 大半個月冷氣費
把L咩

（民意）不如圍林鄭

Cls d人課金買裝打機都唔止$2000

調返轉諗, 原來遊行兩個月, 政府資助二千, 抵玩喎

收錢撐警

有撚用咩咁少錢

錢照拎，遊照行

用黎掘番2000蚊bitcoin

多撚謝， 收皮啦，得果2000, 點解派錢都可以派得咁乞人憎

200000 先講喇仆街波叔

$ 2 0 0 0.0 0 0 0 0 0 0
撐驚了

文宣應該即刻吹風
抗爭者為市民爭取到減租免電費

818去遊行

我地成功爭取2000電費津貼

日日區區狂射tg，d冷氣錢都唔止啦

核彈級數維穩招

咁就當冇事算？
傻撚左呀？

銀彈 攻勢

有200萬人出黎，就已經有2000
如果再多一次200萬人
應該成年唔洗交電費

每次遊行收緊兩皮野，兩草野就唔該收皮先

2000電費 點令民意逆轉呀

食完彈 睇醫生都唔夠啦

多400美金

習大大萬歲

你呢d冷氣軍師緊係抵玩啦，你試下出哂呢
兩個月既所有遊行，睇你仲覺得抵唔抵玩

義士死左6個人 前線眼又比人射爆 個個比你打到周身傷 拉又拉左幾百人 換來成功爭取2000蚊電費補貼 真係痴撚線 當人on9 成單野係尻到笑出黎

2000蚊電費攞黎叉觀星筆

夠交一季咋喎...

有鬼用咩

最近香港病左 有2000蚊買口罩了

食屎啦 仆街

$2000買gear

即係多250蚊美金

24小時開冷氣了

4000呢吊

你知道嗎？示威者為你帶來了：

薪俸稅寬免提升至100%；
幼稚園及中小學生 $2500 津貼；
一個月公屋免租；
電費補貼 $2000；
綜援、高齡津貼、長生津或傷殘津貼出雙糧。

成功爭取的比起你的立法會議員爭取的更多

因為有示威政府先派錢，繼續示威就繼續派錢
全民示威，民意逆轉了

每人出2000蚊買起波叔好過

唔好比樓主spin

抗爭不停，福利不斷，五大訴求，缺一不可
下次就係4000

咪係 我有成十皮野等緊美國佬過數，屌你一家人先得2000

完全睇唔明 係曲定點

班議員講幾個月都唔知換唔換得嚟呢啲嘢

五大訴求，缺一不可

2000出黎車錢都無左啦

曲定真心膠

加多2個0 都要打撚巢你啊 屌你老母

屌你老母2000蚊

咪撚傻啦

補貼冷氣軍師

得2000， 就算計埋退果少少稅， 都唔夠佢地賣港俾大陸的數

林奠派俾乞衣500蚊現金
我屋企住緊4個人...

免費開冷氣一個月

好多架la ,你班no stake 既蟻民

竟然有$2000.0000000

一個月都2000

收錢遊行

原來示威咁多福利
咁點停呀

2000+退多4000幾蚊稅fatfat

利申：繼續反

終於可以開冷氣了

想我哋喺屋企嘆冷氣

唔上街

大家記住個2000 唔係入自己袋
最後都係入中電 港燈袋

錢照收一樣照反

政府變相支持大家用多啲電 好唔環保

我屌佢老尾

想起太古廣場的那位。路還要走下去@818

呢個方向係比政府目標人物既
政府想分化，送野比廢老新移民，等佢地覺得政府好，點解你班友搞錯壞

應該以子之矛 攻子之盾
就係因為有抗爭，政府先願意派更多錢
等啲人支持抗爭

抗爭不停，福利不斷，五大訴求，缺一不可

2000蚊 都唔夠我買一套gear

用呢2000蚊幫我地支雷射槍充爆電

屌，依家天氣咁L熱，2000兩個月電費都唔夠

2000蚊 多撚謝哂呀

Exact7ly 記得同班廢老藍絲講

收買冷氣軍師

原來正苦就係我地既大台 出錢出力比我地射盲犬隻

咁多
我200$夠了

劏房戶電費一樣繼續比業主劏，冇得受惠

Usd 256

2000$

出到咁高價錢要我含都制呀

20萬電聯費都唔割

住800呎私樓，Summer 一個月3千幾

嘩 夠我屋企夏天冷氣錢有突喎 多撚謝
屌你老母啦 on9政府

住劏房
免電費，免租中小企業乜乜乜有撚用
全部唔關事

環保局局長：
多謝政府2000電費
夠交20年電費

我係職員，連2000蚊都冇我份

$2000
當我乞衣

原來幕後大台係林鄭。課金俾人示威

2000蚊我使撚你俾咩

我真係恭喜你呀 2000蚊把撚呀

好大方呀
多謝林鄭老母

正 冷氣軍師有冷氣放題 加強功力

呢2000冇示威者 政府會無啦啦俾? 如果拎2000咪即係支持示威者

今次重唔係收錢出去遊行？俾人講中晒啦

捐俾攪炒巴612 立場等都唔止呢個數啦

錢就收
我地既態度照舊

原來要岀黎先會派錢既
會唔會之後愈多人反佢愈派得多架？

2000好多咩 比唔起咩

冷氣軍師有福了

點解咁多野唔做係要補電？

上面咁多人屋企冷氣開24/7補1萬都唔夠啦

佢地話出嚟示威一日都收8000啦，仲會貪佢嗰2000?

香港人喺唔會為五斗米折腰㗎

2000太少 20000就差唔多
另外上年同前年比嘅稅要打8折比番我地
系今年條數到扣
12萬加到20萬先收17%
再加推居屋

可以同藍屍講 唔係班學生 你有錢收

把L

屌你老母

我屌
我多撚謝佢呀

想你留喺屋企長嘆冷氣唔出街

冷氣軍師

攞錢買gear

二千都唔夠我開一個月冷氣

終於成功爭取到

推，最好指明奶共派立法會議員。

成2千蚊 真係唔知點洗好

8.18當日：可以就「罷工」做問卷調查

我收左政府錢
我繼續出黎食催淚彈了

咁撚少錢double 比返佢都仲得

2000蚊貓糧都唔夠俾啦

大陸唔係話示威者收左美國錢咩？
唔多過美國香港人點收貨呀

屌....

大膽 你敢叫班失敗人仕蒲頭！？

2000

On9 政府

唔交稅有得出雙糧，on9

皇恩浩蕩

劏房波自己袋晒
呢招高

傳給10個人，祝 好人一生平安

比起支持政府的立法會和區議會議員爭取的更多

俾錢你係屋企坐定定嘆冷氣

2000照收，818照出

屌佢老母 綜援班新移民寄生蟲又出雙糧

大拿拿二千蚊
計埋我未收到既四千蚊

哇仲唔快D上車，做社會既持份者

全民又有多二千蚊 買gear lo

多謝晒喎

2000蚊 買到6/7 稀有豬嘴 fatfat

哦 都冇我份

文宣[全靠我地示威先會有糖派]

屌，2000咁少

20萬咁撚少有鬼用咩！！

比8千萬我先會考慮下咋！！

幾點開始

我地冷氣軍師有錢交電費喇

ON9, 錢照收, 大部分人都唔會逆轉

想多啲人返屋企涼冷氣

請善用起底功能及不推文回覆

外國勢力見唔到，但本地資本…

多謝2000電費 但五大訴求繼續

叉電雷射電筒撐警

叉滿尿袋長期戰爭

持續電源拍低罪證

結論：德政

劏房波知示威者辛苦 等你地番屋企可以開大冷氣

根本d錢係我之前交，佢咦家嘔返少少出嚟！仲未計我仲要差餉俾d popo 俾煙我食！818 一定照出！

唔係話示威者遊行一日有8000架咩
派2000當零頭等佢齊頭一萬？

block 7 你條假膠

屌你老母人地澳門都識年年派錢塞住把口
香港錢都唔撚派 直接強推D惡法

繼續遊行，政府繼續資助

我地出街多wor波叔

$2000 邊夠

用2000買起我良知？
藍屍臭蟲就得

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

$2000 林鄭俾呀婆都$500。
$2000當你係乞衣咋

焦土系攬炒派 上

保佢老母咩 租樓打工個啲可以食屎啦 慳得幾百蚊稅連幼稚園都不如呀屌你老母 我唔想上街都唔撚得啦依家

屌二千蚊買到樓喇

好無營養

$2000？
我俾返 $4000 你即刻徹回啦不如

講真我地就唔理姐，但會唔會真係對某群眾有影響

成兩千蚊我個4000都未收到wo屌你

一期都唔夠交
on 9

藍絲話示威者收美國錢都每人每次五千蚊
香港政府唔係咁小器吓嘛

又話收到風班外國勢力比成八千一位
依家派得兩千銀電費比班廢青 有冇咁小家

示威者出去一次都唔止呢個數啦
唔好比d黃絲搵哂d錢去
支持全民出黎遊行

示威者成功爭取電費補助$2000

2000蚊 全家人分架
每人幾百咋

有2個或以上物業例外

錢照拎啫 區區2000$咪撚旨意會收賣到我地香港人 我地班手足

Diu

手動幫你轉發左

當人乞衣

香城online 啲野好撚貴

一半都補唔到
有撚用

人地出黎撐警遊行3次都有2,400啦

屌佢老母d錢唔係佢既就鳩派錢

咁點解佢地要咁做？就係因為示威嘛

成功爭取

夏天張電費單都$2000

叫大家做冷氣軍師

藍絲話示威有$3000
起碼派返double$6000

屌 d錢原本係我地架

係因為建制派驚區議會輸 想箍翻啲票 泛民係唔會多左票的

佢好明顯唔派大學生啦
咩都冇爭取到啊 佢老未

[求推上熱門]818應對方法，冇咁易比狗咬！前線安全撤退

日日出黎訓街，使撚用電

好撚多錢呀屌
交租都去撚左啦

可以唱100次k

得嗰$2000有咩用？

咁撚少都唔夠交一期電費

派4000我到依家都仲未收到